又有on9唔見左個銀包

多謝你地禁入黎！！
借帳 小妹啱啱喺地鐵整唔見左個銀包

喺大約11點～11點15分，觀塘線往黃埔方向，喺九龍塘站落車，個銀包係粉紅色samantha thavasa長銀包，但用到好殘已經變左肉色

入面有同中同嘅即影即有、以前老師嘅心意卡同埋男友張相 學生證 身份證 銀行卡 最希望揾返上面啲野

小妹宜家仲係year 1 揾得返有簿酬#cn
希望揾得返唔該各位大大！！！

係呢個款但係係粉紅色

不了

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

Why ah

有男友不了

男人老狗唔好用呢啲銀包啦

屌又係標題黨 希望你搵唔返
一次就好笑 個個都咁懶好笑真係好乞人憎

大力一推

佢自認on9又無錯喎

我係on9求各位連登大佬幫手推一推

建議大家睇下樓主開過咩post

只能說抵死

第一句已經講左係借帳

垃圾

中你老母同

街同巴士搵返嘅機會大啲
地鐵就....

真心希望你搵唔翻
學人派帽？屌你老母

借帳呀

要怪就怪借俾你條友

知道 執到我會直接掉落辣剎筒

thisav長銀包

抵死

其實我相信連登有愛架 唔好咁啦